\section{Fortschrittsberichte}
	
\SecAuth{\emplLastA} % Autor des Projekthandbuchs in Fußzeile
\subsection{Fortschrittsbericht \emplA}

\begin{longtable}{|p{.10\textwidth}|p{.10\textwidth}|p{.60\textwidth}|p{.10\textwidth}|}
\hline 
\rowcolor{lightgray}
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} KW & von - bis & Tätigkeit & Stunden \\ 
\endhead % all the lines above this will be repeated on every page
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} 37/2018 & 12.09. - 18.09. & Recherche bezüglich Literatur zum Diplomarbeitsthema & \centerline{3} \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
\hline 
\caption{Tätigkeitsbericht \emplA} % needs to go inside longtable environment
	\label{tab:taskTableEmplA}

\end{longtable} 

\SecAuth{\emplLastB} % Autor des Projekthandbuchs in Fußzeile
\subsection{Fortschrittsbericht \emplB}

\begin{longtable}{|p{.10\textwidth}|p{.10\textwidth}|p{.60\textwidth}|p{.10\textwidth}|}
	\hline 
	\rowcolor{lightgray}
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} KW & von - bis & Tätigkeit & Stunden \\ 
	\endhead % all the lines above this will be repeated on every page
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} 37/2018 & 12.09. - 18.09. & Recherche bezüglich Literatur zum Diplomarbeitsthema & \centerline{3} \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\rule[-1ex]{0pt}{2.5ex} • & • & • & • \\ 
	\hline 
	\caption{Tätigkeitsbericht \emplB} % needs to go inside longtable environment
	\label{tab:taskTableEmplB}
	
\end{longtable} 